BNO平權 大家有英藉時係唔係要放棄中國藉？

聽講有英藉就唔可以有中國藉
是咪真架 無咗中國藉以後到大陸工作有咩困難
THx

問下林奠 佢成家都係 佢清楚d

你邊度聽啲流料返嚟?

自己去香港 和 HM passport office 睇清楚，
或者揾本講戶籍資料和法律變遷嘅歷史書都得

唯一困難是唔可以在中國做官，
最揾錢果樣財路就咁斷咗。

支那肯畀你搣甩支那藉先講居英權計劃都搣唔甩

既然對強國依依不捨，就融入強國，做大灣區人啦。
不推文回覆！

唔使驚，瑞典公民桂民海首先都係中國人，所以樓主應該都係中國人嚟

難過cut有線
Cut完佢有權幫你整返，單方面咁

佢係cut完都被回復國藉

有幾難?
都係2把刀在大堂就完成嘅事

Cut到又點，支那如果想拉你佢會單方面幫你恢復支那藉烙印黎

佢要我放棄嘅話我唔介意填多次嗰張紙
講真第一日我就冇話過要你夾硬塞俾我咋嘛
咩中國國籍啦我哋先唔稀罕啦

詛咒黎，難cut，cut都有機會被恢復

入黨先講！

我淨係知香港身分證係好難取消
仲難過cut有線

唔取消其實冇乜所謂?

中國藉 送都唔要啦

唔取消如果你係支那香港澳門有事外國大使管幫唔到你，任支那魚肉

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

連登紅色五毛分化警告
宜家班死五毛除左用鬥黃進行分化，仲用扮演移民/留守派黎進行分化，大家請保持獨立思考

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

最後大家要幫手簽個聯署支持BNO平權救手足

我覺得就算你真係取消支那藉, 係香港澳門同支那,你有事比人拉, 支那都唔會交你比外國大使館

係架，同埋最重要你放棄左佢都可以幫你恢復
所以我話係奴隸烙印黎